IVE Engineering 助你踏上工程師之路

我愛小鏗<3

鏗哥好波

鏗哥fans留名

鏗哥首席打手留名

G持

71316F大大大師兄朱啟南借錢唔撚識還！

仲夠膽死反咬債主唔啱？！

平日扮晒乖乖仔，網上獵女極狼死！

扮埋女仔呃狗公上釣

食屎狗朱啟南！

食屎狗朱啟南！我屌你老母！